日本apple id 俾人disable左

有無解法?
淨係用黎dl 日本apps game
課金都係買itunes card架咋

我美國比人偷咗嚟用 一樣情況 未搞
留名睇教學解

"itunes card"問題
至於點解有問題啦wo...

用左6年都無事
會有咩問題

咁你d iTunes card購入途徑係

淘寶

自己解釋咗

但是這期間就有大量無良商家受利益驅使，假借其他不正當的手段出售「假禮品卡」甚至是惡意透支信用卡獲得的禮品卡，令人防不慎防，用戶一旦不小心買到這樣的禮品卡，不僅花了錢無法體驗到解鎖的App內容，甚至還會被蘋果永久封號。

原文網址：

咁突然
用左6年都無事

突然?

由Xbox live/PSN年代開始十幾年來loop左n咁多次既話題,你同我講突然?

笑了

原因係你樓主on9

係咪subscribe過野但唔夠錢俾佢扣？

係既入返錢就用得

未試過就唔知架啦
要開過個acc唔煩
要將所有野重新dl一次煩

Apple ID disable 要打上hotline搞
但日本ID 香港hotline 搞唔搞到就另一件事

食生埃會死 妳應該未試過

講埋d廢話
晒鳩氣

on9仔

屌鳩返人個下好野